我唔玩啦！！！救命呀！！！

俾番d錢我呀

開榴槤未

大熊市呀

小米700冇得走

小米爆升wo

馬清

天滅小米

麵仔叫春=入貨好時機

春袋都爆啦pk

麵哥
俄妹都跌啊

帽事既
技術性調整

你開始睇熊市, 姐係

我們一起學熊叫 一起吼吼吼吼吼

開咗榴槤未?

依排榴槤需求大，麵麵可以諗吓榴槤期貨翻身喎

直插無水花

呀！！！！！

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌！！！！！！

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

嗚呀！！！！！！！

你一日唔開榴槤一日都唔會昇返

15蚊lu
J死

Jump呀 5蚊見

點.......點......算......

面面你叻仔過一次咁多

升返d

快d 金盆洗手 等個市升返上3幻3 拯救百姓

唱返首歌先？

麵仔

震倉遮，入手好時機

面神都係去轉個運比較好

補倉啦 趁低吸納好時機

投降輸一半

月尾出糧可加注

一個冇信用嘅人，係唔會得到上天眷顧嘅
想小米升你就先用春袋開榴槤，好快就爆上

黃大仙 上環文武廟 車公 轉一轉運啦麵麵

我們一起學媽咪面叫 屌屌屌屌屌屌屌

找數呀大DODO

過完穩定期 過多2星期就升架啦

麵Dodo

講個笑話大家聽，老母麵

大dd

小米要出力啲

真的嗎

就穿IPO

咁易玩既市都可以輸錢，你好好反省下

利申：今個月執左36個

師.....師....父.......救......me

求牛仔推介

你post你個倉，我幫你睇睇

麵仔，你仲唔開榴點升

麵仔，一係斬手指戎賭保平安

10手19.7小米

次撚次都話唔玩 之後又玩

找數啦仆街

麵清開榴槤轉運

斬哂佢

唔準笑我偶像

曾經有一個好價錢係你面前 你沒好好珍惜
到而家先後悔莫及

俾d誠意黎
食字找數都好啦

麵神找數救到爛米咩

技術分析 麵線

開榴槤未呀屌你老母正廢柴

10手姐 輸幾千就要生要死

叫我？

你春袋開到榴槤, 小米就變小火箭

收倒風大dodo今晚會行使榴槤開春袋救市法
名留青史

到10蚊叫我

麵神咁搏呀 ,16蚊/IPO唔入,19蚊入

屌你，cut loss la, on9?

認真：$16.5樓下就溝多五手，上番$18走晒

唔見榴槤都要見到春袋